當年transcript有dishonesty嘅人宜家點？

當年transcript有dishonesty嘅人宜家點？

加入狗隊

月入 50k

即係個科一定fail?

出貓都唔識做野唔方醒得去邊

做左特首